當男同女既身分掉轉

我好黐我女朋友，成日揾佢，成日約佢
出到街成日挨佢，成日嗲佢
佢都會做呢啲，但係唔會好似我咁狂

想問各位，呢啲唔係通常都係女仔會對男做得多啲架咩？依家反而係我做得多啲，所以感覺好似有啲奇怪

不過其他野，都會正常既，例如我會擔心佢，夜翻屋企會叫佢打個電話

但係平時我都係正常一個男仔，自問都十成熟，同普通朋友一齊叫做係men啲，唔會話好乸型成個女仔咁，只係對住女朋友既時候先會變到咁

究竟我有無問題，大家比下意見

而家啲女鍾意男仔溫柔體貼架嘛
你呢啲咪好
以前果套大男人主義冇人buy架啦

做少啲啦 遲啲條女覺得好似湊仔咁然後分手

前男友都會咁...又會嗲我要我餵佢食野氹佢咁
老實講幾反感

睇下幾密，如果每次出街100%時間都係咁就不了，好叉煩

都係既 體貼真係好重要

佢都話唔鍾意湊仔，睇黎真係要改變下
但係佢唔嗲我，我又唔嗲佢，就咁過日子，好無戀愛既感覺啫